香港/全球pc online game已死 轉玩陸服5年

唉由細到大 第一隻online 金庸 古龍 石器 魔力 隻隻都幾千人 過萬人 玩左成15年online 當中帶左好多樂趣 近7 8年香港online game開始收皮 開頭都轉玩台服 仲叫頂得順 近呢五年 大家都轉哂手機 lol cs pubg 囉然我都有玩但唔過三個月 以經無以前 為公會打生打死 玩呢d game基本上係零交流 近呢5年 得返大陸仲叫頂得住 好似之前玩劍3 天涯明月刀 刀劍2等等 但近呢兩年連online game都無玩過 唔通online game真係要收皮 而家期待只有靠九陰2 逆水寒 不過睇怕要等到我三張野先出了
利申:求隻新online 玩下

魔獸世界

石器私服 上班族岩晒

寧願無機打都唔同南蠻打

ff14

無架啦 時代嘅變遷
我都好懷念以前online game時代

FF14

Agger
港台代理商十個有九個都淨係識叫人買點
完全唔理遊戲平衡性同耐玩度
一早已經轉左玩steam既online multiplayer game

係手機game速食文化

逆水寒我有興趣 到時一齊

好

係好方便但唔夠online咁全面

自問英文ok 可以玩elderscrolls online
未有完整漢化包

利申 終極打手

我玩緊同公司隻天諭過住癮先

大陸真係贏人多
就算係過氣online game上去問下問題都會有人係到
台灣果d就真係死哂

online game 真係好玩好多
有一個自己既世界觀
好似去左另一個世界咁
感覺好真實

相反宜家既遊戲愈來愈重視 視覺上既第一身 VR 果D
係無心理上既第一身

打比賽 著重排名 技術
但當年玩online game 著重既只係想拎到某隻你覺得好可愛既寵......

又或者好似瑪奇咁同公會啲人吹下水同聽下人演奏就一晚

香港垃圾gamer 死追潮流
走哂去玩垃圾loly 都唔玩香港高質online game

虎

九陰2好似冇晒消息

以前打九陰成班人開公會 起RC吹水 微信開grp
我小毒毒唔多岀聲 就咁傾計已經好開心
依家有咩online game可以做到咁既野

*就咁聽佢地傾計

計番80後90後嘅年紀 有 online game都唔會有時間玩啦